我們要麼把它賣給有興趣購買它的人，要麼進入某個商業場景，在那裡我只是默默地投資於一些年輕的人才，希望把它推向前進。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在關閉他在哥本哈根有影響力的餐廳。新冠病毒只是部分原因|拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客
從現在起，它將降到一個非常低的數字，從那裡它將達到它的峰值。時間線：特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|艾倫·布萊克，JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報
您也可以將其帶到指定的下車地點，或將其放在安全的投遞箱中。ProPublica的《確保你的選票有價值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
當我們引入國民警衛隊時，一切都停止了，犯罪行為消失了，這意味著一切。特朗普的ABC新聞市政廳：四隻皮諾奇，一遍又一遍|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報
秋天為山地自行車和露營帶來了涼爽的溫度，但夏天則為管道、划槳板和跳湖提供了時間。讓我享受夏日最後幾天的裝備| Graham Averill | 2020年9月15日|戶外在線
塔拉吉設法在母親的性格中給她帶來了同等程度的真理《帝國評論：嘻哈音樂椅與瘋狂的肥皂劇扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
但上課的消息主要是通過口碑傳播的，參與者帶著他們的朋友和家人。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
這些妻子多年來一直在全球各地旅行，以引起人們對此案的關注。關於古巴間諜、嬰兒和電影製作人：古巴五人的奇怪故事|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月28日|每日野獸
把一大鍋水燒開，加鹽調味。製作卡拉霍爾香酥蔥綠豆砂鍋菜|卡拉霍爾| 2014年12月27日|每日野獸
他們的朋友注意到了，請薩布林和他談談，把他從殼裡帶出來一點。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
這是童年時期的一種戲劇性的衝動，努力使生活進入嚴肅時光的沉悶之中。兒童的方式|詹姆斯·薩利
當他長得相當大時，男孩會厭倦把他當寵物，也許會把他帶回來。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
不敬虔的人所生的，不可多生枝子，也不可發出響聲，好像不潔的根在磐石上。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
當他們在沒有任何抵抗手段的情況下將110艘船隻帶入這些海域時，我們有理由感到震驚。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
盲目的勞動參孫將抓住社會的支柱，並在共同的毀滅中將其摧毀。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克